見過人做過d咩核突野

啱啱係地鐵見到有條麻甩佬奶個果汁先生樽蓋

奶埋d橙肉出嚟食

通街屙屎

其實生得核突做咩都核突
生得型就已經係贏家
路維玩尻屎 咩edison 食鼻屎完全冇事

兩個阿叔共用一個鼻毛機

靚仔靚女搞gay 會好有美感

路維玩完之後再擺係鼻到索喎

前面條友了完鼻屎hi落條扶手度

公屋啊叔了玩鼻屎撳lift 仲要見過幾次

阿叔巴士上面睇AV

扮選舉但其實內定

七警求情